1573 南方能源再度哭喪區

開定先
賭性太重，1.53入手@10k。

有無同路

太多蟹貨,一手都唔敢買。

加油

1.5已經係呢隻近期既高位 之前玩呢隻 蝕左40k離場

有咁多隻股賭都仲要9衝1573

如果琴日入手 今日都搵唔少
但1.53仲入就玩命

1.53直頭係自殺

之前1.3都想入少少

巴打 依隻野起碼1.4以下入先有機會賺呀

覺得要入都係1.3 先好試下
之前低位好似1.2x
但講真呢隻19股真係跌幾多都唔敢再玩
去強勢股post 揀隻都好過賭1573

琴日1.39都唔入
1.53先入